其實我地應做一份正式深藍鋪頭制裁名單

大家有沒有意見

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

我會投！謝謝